nba2k21 好難玩？

話今年nba2k21好難玩嘅人
其實只係20嘅時候屈人機
可以左扭右扭有個擋就入
上年球球green
今年射籃門檻高咗
屈唔到人就係到屌隻game

比啲時間練pro stick 或者普通射波
升返啲章
其實唔會入唔到
真人打波都唔係球球入啦
唔入咪練囉屌

今集連介面都似20
原本因為kobe封面想買黎玩
發現係20大型DLC
都係等ps5先入手

PS5版個分別會大得去邊啊....
1蚊都唔撚再會畀2K賺啊DKLM

其實一直有玩嘅都知每個世代嘅最後一集都唔會太大分別
就好似ps3 4嘅2k14咁
所以一定唔會買

真呀 大分別2k就唔會買ps4送ps5啦 仲唔cap多次水咩
不過都明嘅唔通啲人認自己買左垃圾game咩

未就係
所以上個月未免費送20比你囉

傻9先買21鼓勵垃圾做垃圾

玩hof一樣咁易

希望ps5版係依隻啦

Myteam 群歡迎加入